［洗咩fact check］會員 肯雅奧隆加 89349

一日開20幾個post
放人地d個人資料 話人係狗乸
我就未知事主係咪狗乸
不過洗咩fact check 姐
冇證據咪又一樣千幾正皮
想借刀話咁易啦

講個笑話 連登仔fact check
仲衰撚過信content farm

又幾撚勁wo 冇人質疑